iphone6鎖左係耳筒模式

要插耳機先有聲平時冇插耳機佢都會話係耳機狀態

我之前都試過 嚇死以為壞咗
後尾發現kick住咗耳筒mode
就拎綿花棒篤入去了咗幾野 就無事

3.5mm接觸不良